有冇廢柴入黎互相取下暖

返工返到好頹，今日又做錯野等聽日俾人屌屎忽
學人投資又變投機輸到仆街
女朋友又催婚哪有錢，屌

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦. 世界好公平. 如果人人都心想事成. 會天下大亂. 世上總要有你D咁既廢人

冇左你大家無錢揾

巴打幾歲？我都係廢柴一名，但我連女朋友都無，香港既樓價真係迫撚死人

有女朋友仲怨咩

me

神廢

你都叫有女朋友啊，已經算有人愛你，欣賞你嫁啦